%@metapost:hexagrillemul.mp
%@Auteur: D'après IREM-Paris
%@Dif:1
\par\compo{1}{hexagrillemul}{1}{Voici une {\em hexagrille multiplicative} : elle est composée des
 chiffres de 1 à 9 et on multiplie les chiffres d'une même ligne pour obtenir un produit que l'on
 écrit à côté des flèches.
}
Complète les hexagrilles multiplicatives ci-dessous.
\begin{center}
  \includegraphics{hexagrillemul-2}\kern2cm\includegraphics{hexagrillemul-3}
\end{center}
